知唔知最殘忍係點?

就係喺我就快唔記得咗你既時候你貪得意番黎揾下我
撚下我
咁樣好咩?
明明都唔會再有機會見

女神無錢開飯啊 伙食兵準備好未

求你別要如從前純熟地碰我

等於再殺死我～

而我問我為何還能夠碰傷我

不要讓我 一敗塗地 輸得更多